m記停左板燒雞之後早餐塊板雞仲要換撚埋

好撚難食

支那國買左嘛

早餐塊雞扒梅既

你老未塊皮一落湯就浸到好難食 d肉仲要變到勁誇張 m記係咪以為換左劣質雞當人食唔出

係，一食就食得出換左料

有冇相

可能就係想你食得出.
太難食嘅關係，整整下就無人叫，然後可以大條道理cut 咗佢

唉 唔講啦

換左中資之後冇食過

點睇kfc個板雞

我極度懷疑佢cut左板雞包但仲有早餐叫就係散埋堆倉底貨 唔知擺撚左幾耐到散哂就出新野直接cut

食左落肚 以後叫豬柳強通粉都唔叫板雞

係咪食落好鬆好散既感覺
我仲以為係咁岩自己果塊有問題

d皮好淋咁 d肉就好似梅梅地